名古屋--高山--金澤六日五夜風景遊

繼2018年東京睇紅葉之後，2019年6月去咗名古屋--高山--金澤六日五夜

機票用Asia Miles換，用咗35000里，回程係商務嚟

東京風景Post
東京5日4夜睇風景

------------------分隔線-------------------
食物相影得唔多，主要係睇風景，巴絲唔好屌得咁大力

以下係行程嘅簡略版，淨係拎嚟參考㗎咋

Day 1

綠洲21

Day 2

名古屋港水族館

Day 3

高山---上高地---新穗高

Day 4

高山古街---白川鄉

Day 5

兼六園---金澤城---金澤21世紀美術館

Day 6

金澤站---機場

開波

Day 1

因為機會係換返嚟，所以要係台北轉機

飛咗粒機鐘到咗台北，手痕買咗幾盒鳳梨酥，好好食

夠鐘上機喇，仲要落雨

到咗名古屋已經3點幾，搭埋車出去酒店已經4點幾

呢次揀咗三井花園酒店名古屋普米爾酒店

之後落去浸咗陣酒店個溫泉，然後落咗大須觀音商店街行咗陣

衝咗入間燒肉食飯

最後去咗綠洲21影相

途經貢茶勁多人

行完之後太攰，返咗酒店休息

待續.........

借個位宣傳下

希望在英港人會盡自己公民權力

2021 倫敦市長選舉直擊 Farah London 定 Shaun Bailey!?

Day 2
一早執好哂行李，去咗名古屋水族館

行到入去，見到就快到表演時間，於是坐低睇

開始

睇完海豚，撞正企鵝表演，勁多人

有隻唔想入返去

唯有抱佢入去

個畫面好似：

Staff：快啲入去喇！屌你！

最後入返去

繼續參觀

最後入咗架船行咗陣，比啲公仔嚇到仆街，所以無影相

之後去咗搵巴士去高山

坐足三個鐘

待續......

聽朝繼續，送個月亮比大家

留名

坐咗三個鐘，終於到高山

酒店係呢間

酒店房都幾細

間酒店7/8點前仲有happy hour，飲杯嘢濕下個口就落咗樓

本身打算去味藏天國食飯，點知定休日食唔到

見到鋪頭關哂，於是係車站外面食碗拉麵就算

一陣出埋Day 3

Day 3

本身諗住5點半起身去搭頭班車去上高地，點知4點已經比太陽殘醒咗

之後梳洗完，再抖多陣就出發

因為2年都嚟，地點唔太記得，直接post相

前面呢位係泰仔嚟，中間捉住我幫手影相

當然我叫佢幫返我影喇

因為下晝要去新穗高，所以無行上最高個池

食咗啲嘢先

新穗高待續...

附上阿叔背脊圖

轉場去新穗高

天氣好到

巴士站食物相

一陣繼續

上高地明神池靚到啪啪聲

個朝同幾個龍友一齊影

頭班車限定

晏少少已經搞唔掂

好似外國真係唔記得地點?想去

上高地嚟，沿路行上去有幾個池

Day 4

率先去高山老街/附近行下同食嘢

有啲雨

高山老街

飛驒牛，好撚好食！！！

有fd話要買咸書，但我唔識，是影啲嘢佢睇，最後無買

行完轉咗去合掌村，待續

去咗等車去合掌村

坐係度等緊車個陣，黑衫嘅朋友黑哂面，好似話我霸咗佢個位咁

於是我起身，應該係佢老婆坐咗落去之後笑哂口

之後出發

上咗展望臺

三間小屋

過程中跌咗部action cam, 好唔開心

待續

Day 5

終於去到尾二個日，參觀咗21世紀美術館

最緊要係個泳池，勁多香港人

行完21世紀美術館，轉咗去兼六園

係入面仲食咗杯雪糕添

行完抖咗陣，之後過對面金澤城

我無記錯係套票咁入場，係幾抵嘅

待續

酒店介紹返，金澤住呢間：
金澤三井花園酒店

between, 金澤城行程繼續

行到入去中庭，終於出下太陽

係門口諗住拎張中文小冊子睇，啲人以為我係韓國仔，駁命比本韓文我

之後去咗近江町市場食飯

待續

中部北陸愛好者留名

巴打可摸耳save你啲相做自己電腦wp

好呀，但係我啲相麻麻地咋喎

唔會呀 我覺得好靚
啲回憶返晒嚟

金澤城環境的確係幾靚

夜晚去咗金澤站影相

Day 6

最後一日無咩地方行

瞓晏啲食埋飯準備走

補返第一晚到金澤食飯嘅相

由於回程係商務，有得入lounge

小松機場入面係幾細

飛機入面待續

一上機，空姐好好服務

落機lu

---------------完---------------

咁快完左

我都唔想

睇巴打遊記真係好快